有冇人話我知，係外國嘅我，有乜幫到手

69.612.616都有去，最近返咗去外國讀書，食過催淚，好feel到個班賤種狗嘅仆街。而家乜都做唔到。好想做啲嘢

今日！你可以 forward各項重要資訊
例如律師電話, 個人裝備, 應對手册

幫手係呢到打鍵盤戰，守住比3毛入侵既連登

認真？

仲啱唔啱用？

我都喺外國
基本上將所有時間都用黎搵有用既post推，提供資訊同idea比巴絲們
有自殺post就比啲安慰同鼓勵

Push post
好多廢post

好想出分力，又好似好冇用咁，唯有做後勤

仲有將香港既情況盡量share比你識既外國人
最起碼要比全世界認清HK is not China, 長遠落去有一日香港失守大家要走難都對佢地有幫助
另外就係努力搵錢，有香港人去到你個城市要幫助就一定要伸出援手

已經不斷同其他同學講。同時有好撚多支那人話hong kong is china
利申00後

巴打英文/其他語言好就幫幫手翻譯香港既事俾其他國家既人知道

same here
好無力

已經話俾佢地知香港發生咩事，同我地要嘅係乜

Ok 我已經知要做乜，此post已完，推爆其他有用嘅post

唸辦法叫當地政府研究禁止高官警察入境

我都係喺外國
基本上全日都喺連登爬文推po
出文宣idea
見到有啲有用嘅資料就推俾議員/政黨嘅fb inbox
share去twitter【寫起碼10個字】落hashtags【唔好多過3個】
#antielab #freedomhk #Nochinaextradition

係一個唔係民選既地方

高官保皇黨最驚既係咩？佢話撚知你二百億港豬遊行啦 佢地奶完共搵夠錢就走去外國嘆世界啦

其實依家最有用既唯有要其他國家趕絕班仆街
要佢地世世代代同香港人共享中國榮耀

盡你能力用你屬於香港人既身分去表達
支那人最大缺點係缺乏謙卑
保持住謙卑態度，用行動比人睇香港人同支那人有本質上分別
我而家啲美國同事都知香港人工作能力係好過支那人，個個都話支那人好懶
巴打你仲後生，趁網絡仲好多資訊自己睇多啲歷史唔好比人咁易洗腦
識得越多就有越多本錢去同人解釋香港同支那分別
最基本，法律，貨幣，民選議員，網絡管制，passport簽證數已經好多野講得出唔同，對住後生既同事針對住網絡管制呢樣講，外國人仲係唔知支那人上唔到Facebook YouTube Google twitter
加油香港永遠都會需要你幫手，幫到手之前喺體能同頭腦上準備好自己先

好認真，每一分力量都係力量

Ok

睇住live，匯報即時動態，鍵盤戰士好緊要

做文宣